[求救] 電池咁樣可以點???

我部電話用咗兩年幾
近排佢一用到40%樓下就每兩秒跌1%
或者重新開機後0%

請問係咪要草定錢買新機
利申 : Sony c4

Yup

淘寶換電，你唔怕死嘅話

backup 好資料拎去原廠換電

擺入微波爐叮

買nokia 6

草你老母

罪大

用咗兩年幾舊電乜都老化